日本放寬入境，但無台灣真係好肉酸

越南、泰國、澳洲和紐西蘭都有
台灣竟然無

垃圾唔敢得罪支那

有泰國冇台灣

敢唔敢講冇政治因素

可能係互相放寬

台灣唔制

樓主可能以為單方面就得,佢講果4個都傾左成大半個月先越南今日出新聞話OK
同睇FB台灣PAGE依家台灣人都應該唔太想去日文住啦

日本放寬入境 但係澳洲唔俾人走 有咩用

除非台灣人工商有必要要去日本,否則去日本又要強制隔離，番到台灣又要強制隔離14日。咁樣仲有台灣人冇事冇幹去日本玩？

好想去日本呀

香港呢。。。

似乎係台灣唔制 其實日本仲一日50-100 都幾牙煙

新聞未講左台灣唔肯囉

放寬左都冇用，好似淨係可以喺工作場所同埋居所活動

KMT&紅媒成日話係日本唔信台灣

通常都係要互相
飛機都要confirm來來回回都有一定客先復飛
得單邊客就算來回邊夠做

有呢個可能